一人一句聽到/見到就想喊既台詞

「漩渦嗚人物語...嗯...就用這個標題吧...」

亞古獸時空進化！

渚

吶

bang

你知道 櫻花落下時的速度嗎？

「拜託不要現在告訴我，請讓我，繼續喜歡你」

想知道媽媽的事嗎

能哭的地方只有廁所和爸爸的懷裏

你啊，你就一直那樣！總對重要的事只字不提，然後擺出若無其事的標簽，一直孤單一人，度過一生吧！

仲有角球呀